今日食豬潤魚片粥，個阿姐向廚房大叫…

知而足

?